點解黑警唔用Telegram?

其實Telegram 本身應該無立場

警察做野唔撚洗你教啦

因為已經用緊

一早mon緊啦

因為WeChat唔會block黑警

因為舉報人通常係班藍絲廢中廢老
Telegram係佢地班人入面唔廣泛應用

但竟然用line

研究指出藍絲多為高年齡低學歷
英文app…不了

起唔到底